點解好似冇議員/傳媒就仇栩欣案狙擊政府

何俊堯裁判官判詞好firm咁講明警員供詞同涉案片段不符、制服仇時嘅粗暴行為絕無必要，裁定「兩警員當時絕非正當執行職務」呢單case律政司冇上訴，最重要藍絲投訴又唔成立，睇返司法機構對有關投訴的回應：
//裁判官的事實裁斷和對證供的分析是以，並沒有表達任何個人或帶有政治傾向的言論，亦沒有出現針對警務人員表面偏頗的情況。//

但點解好似冇立法會議員做野 at least直接質問777鄧炳強又話要制度內抗爭，又話omdb，宜家法庭有張靚牌都乜都做唔到

因為怕犯國安法，又無光環…

白兵一早踢爆呢班扮反對派

佢捉街坊既

推唔喐

條女鬼鬼地

仲有販毒條女 追住黎屌根本冇死

推

食完饅頭就得喇 最緊要派埋口罩俾藍屍